【Hitman 直播】今晚8點半看我光頭殺手以一敵百，殺狗官殺黑警

今晚（14/3）2030 且看光頭殺手47 殺盡狗官黑警黑社會

Youtube channel 直播

Youtube channel:

Facebook page:

ching玩2016 hitman？

係啊

由CH1一路打到殺Soders?

打到好似ch4了

台已開

lm